[絲入］有冇人喺交友app

遇到一個唔傾電話、鍾意打fifa、做銀行又表現好鬼嘅男仔

冇

身高幾高？好似有遇過

有又點 無又點

做銀行=倫敦金/賣保險

172

自稱a0既172 銀行撚？

咁矮都岩?

係囉，冇250都唔係男人黎

有又點

咩app

172好高架啦

有
佢有女朋友咖
上黎搵食咋

絲打比人呃咗？

你又知？

講緊我？

佢識我個陣話做渣打mt
識我個best friend 個陣話做高盛
原來垃圾狗公一件

lm跟進

邊隻交友app ?

因為佢都好矮囉

Tinder, cmb

樓豬條仔呀？

忘記吧